聽咗好多人嘅經歷，發現愛情失敗者嘅共通點係唔夠殘忍

愛係會變淡，日子過咗就唔會記得你嘅好
但失敗唔同，無論過咗幾耐，只要一回想就會記得當日失敗嘅滋味
就好似色戒結局咁，女主角唔係唔靚、唔夠好、唔夠聰明
而係死在唔夠對方狠

最後就係請珍惜一直都對你關懷備至嘅人

收撚皮啦屌你老母扮感性

對唔住…

?

都有部份認同

應該果斷？